[生物台] 臨瞓前噴死左隻野 好撚臭

有冇巴打知係咩蟲嚟

樓主RIP 下世見

咩事 點解咁講

臭屁蟲，死前會放毒氣毒死敵人，
同蜜蜂原理一樣，911
rip樓主 下世唔好再殺生啦

唔怪得我打開個燈罩部空氣清新機check 異味粒燈立即轉左紅燈

認真解答,唔會死嘅,但樓主下半世都會有陣臭味

你就臭 我不知幾香

咩味？

好在隻蟲無爬去你條撚到，唔係成世都有陣柒味

唔知點形容

好以果d化學氣味咁

成世 ？